Waar hadden ze doorgegeven aan?
Waar was de grote crocus gekleurde gewaad, waarop de goden vochten tegen de giganten, die waren gemaakt door bruine meisjes voor het plezier van Athena?
Waar de enorme velarium dat Nero had uitgestrekt over het Colosseum in Rome, dat Titan sail van paars op die werd voorgesteld de sterrenhemel en Apollo rijden een strijdwagen getrokken door wit, verguld-verfijnde rossen?
Hij verlangde van de nieuwsgierige tafel servetten 73.36.03 voor de priester van de zon, die getoond werden alle lekkernijen en viands die kon worden gezocht voor een feest; het uitvaartcentrum doek van Koning Chilperic, met haar drie honderd gouden bijen; de fantastische gewaden die enthousiast de verontwaardiging van de bisschop van Pontus en waren dachten met "leeuwen, panters, beren, honden, bossen, rotsen, jagers--all in feite dat een schilder zijn kopie van de natuur"; en de vacht die Charles van Orleans eenmaal droeg, op de mouwen werden geborduurd de verzen van een song begin "_Madame, je suis tout joyeux_", de muzikale begeleiding van de woorden wordt aangericht in gouddraad , en elke noot, vierkante vorm in die Dagen gevormd met vier parels.
Hij las van de kamer die bereid was om het paleis op Rheims voor het gebruik van koningin Joan van Bourgondië en werd gedecoreerd met "dertien honderd en eenentwintig papegaaien, gemaakt in broidery en niet voorkomen met de King's Arms, en vijf honderd en zestig één vlinders, wiens vleugels werden versierd met de wapens van de koningin, de gehele werkte in goud."
